[第500個po祝曼事如意🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [500]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

有朗隊 nice topic
正皮不解釋

終於唔洗見到啲on9 topic

反西黨黨員名單
1.黃泉特急
2.曼區隊醫
3.澤北榮治
4.-講真-
5.pansinotard
6.韓國費格遜
7.笑匠VV
8.碌梳bb
9.EA鬼婆
10.迷朗大都督
11.純粹花生友
12.無名佚
13.舒拉達米安
14.范雪怡
15.被派帽的火柴
16.A0馬斯雅
17. Martial_BB
18. Depay_BB
19. 亞古獸二世
20.Michu
21.Rooney#10
22.向井理老母
23.朴智星BB
24.出污泥而不勝
25. 草食性犬隻
26. Luke梳
27.Nakamura #10
28.勞基梳爾
29.日月如梳
30. 梳b
31.DaveDeGea
32. 能b
33. 飛鐘斯
34. 空格
35.朗尼脫髮似我
36. 柴崎幸
37. JIMIN瓏
38.十號颶風信號
39.艾朗藍巴
40.Alan布志綸
41.關馬達
42.CerfBambi
43.迪基亞飛撲
44.1比7
45.Ryan_giggs
46.Knucklehead
47.喜愛朗尼
48.Yoshinori M
49.搞搞先
50.Smurfs
51.有料到
52.Seven公子
53.Wellback大帝
54.修煉愛情
55.香水綾香BB
56.蛤蟆仙人
57.膠能超能膠
58.黑豬走冰
59.死獌狗
60.KwonMina
61. 柴崎 岳
62. MISSA SUZY
63.致命靴里拉
64.東城綾
65. Master Joe
66. 君子愛初雅
67. Doodlebug
68. 靴b
69. 夢不拾遺
70.間桐櫻
71.宋柳娟
72.大衛迪基亞
73.齊天大情聖
74.朗尼正Hi Hi
75.抽抽小隊
76.JiHyo
77.蝦翁姨
78.存在感-1的我

16年足總杯冠
4強HEHE臥地助攻馬絕殺 同 溫布萊之子LIN絕殺
我相信大家都好有印象 講多幾個功臣
1)爆
-4強1球
-決賽1球中楣波 1球助攻
2)朗隊
-4強一球護LKK空門
-決賽追平嗰球美斯上身
3)LKK
-4強炒單刀
-4強炒12碼

爆係有唔少西事 唔係叫大家忘記
只不過佢嘅貢獻都唔可以抹殺啫

爆炸以前就真係差既 連簡單傳控都做唔到
上年已經好好多 心口照曬
不過sob 唔岩用都冇計

車公

用腳嘅傳送 同 魯莽犯規 咁多年都冇乜改善
所以我都撐SOB唔啱佢戰術用就賣
話就話有爆有plan b啫
但我哋高佬多 但擅頂嘅人少
得爆一點嘅話 人哋都易針對嚟守

第500個po留名

lm

解釋哂啦

第59個位

正皮左
夜神係最區既高汁會然黎

留個名

正評俾topic

岩岩第一次睇英雄本色
原來Mark哥咁有型
周潤發

兩場都有共通點，就係屎波寧條7頭皮

聖基亞是怎樣煉成的

留名

摩佬返國米

樓主叫夜神月?

夜神恭喜發財

佢日本人？
個姓好特別

今晚集氣鏝打低拖肥糖
拉返猁落黎
今晚實睇

羊!!

夜神

shaw b

幾時出新歌

新po

出左迪帥哥無人唱

Diu no response

你同彈狗合唱啦

問姓咩點回你呀

算啦大帥哥做完首歌過左氣

韓廢\|/

彈狗

I love you

有朗隊 有正評

正評比靚topic

波台都幾多才子
之前睇個po好多人將球隊名落題 效果好好

500

正評比朗隊圖

爆炸好雞肋 賣都正常 啲波成日粗枝大葉咁 話就話plan b好撚頂得 但如果對強隊落後緊換出嚟又唔係話一定有用 霸住個後備位 都唔知換唔換佢出嚟好

琴晚U18 嬴左榜首既愛記!!!
附上綠木精華

我都覺得佢只有阻礙球隊發展 你話佢plan b 但成鳩日換山黎係咁犯規 比機會對手拖延時間

屌你老母英足總
鳩普講左咁多次球證, 而家都未撚罰過一次

激情你識條春

轉咗sob教 d人傷少咗好多 信心返哂嚟 相反睇下猁 年年都係依個時間on99

今日慕尼黑....

咪燈啦ching

恭喜各位曼區手足發財

Plan b原因係摩狗樓本都冇閪plan冇form
換佢出黎係打返椰子九九八十一斬，當當一隊豪門嘥咁撚多錢最後都要樣打返真係好撚戇鳩

況且佢都31啦，賣到10M偷笑

其他隊都有鳩斬既, 戰術變換破鐵桶陣其實都有用
摩佬剩係識呢招先奶哂野

Ching早兩日張相型能到

【體育】愛華頓球迷的心態不難理解，寧願負予曼城，也不令利物浦受惠。

愛華頓在周三英超主場迎戰曼城，由於藍月現時跟拖肥同市宿敵利物浦為冠軍鬥過你死我活，紅軍在榜首領先3分，因此若愛華頓今場令曼城失分，將間接幫助了紅軍。

為了不令宿敵首奪英超冠軍，拖肥迷笑言希望球隊今場不敵曼城。有人說：「若我們拿到分數，馬高施華就要離去。」亦有人表示：「若我們決定在周三突然神勇，我將會很不高興。」也有人留言：「當愛華頓攔截了曼城275848267次傳送其中一次，我會叫他們把球送回對方腳下。」

愛華頓今季在馬高施華麾下，表現甚為平庸，現時以25場9勝6和10負33分，排在第9位，要後上取得歐霸盃參賽資格甚為困難，亦沒有護級危機，因此不介意送3分予曼城，以破壞利物浦的冠軍夢。

愛華頓永遠都係最好既朋友

又話同市光榮既

馬高施華見晒底了

我曼都要幫幫手收猁皮...開始失分

bot狗渣ga

搶又比人開年
唔搶又比人笑
麻鳩煩

不了,要爭前4

00後？

10後

見到猁開始收皮好正
高普d訪問開始失控 今年如果最後真係拎唔到 應該好快比人叫Lan

未完場唔好慶祝住

太多泡 球證睇唔到越位

新年快樂

today is the day we will never forget

Really?

屌你認真架

6 Feb

Everton fans want under-pressure boss Marco Silva sacked if they beat Man City on Wednesday night

Toffees fans are hoping to do whatever they can to stop rivals Liverpool win the league, hoping for a City victory

Mee 2

on9死厹

One cold and bitter Thursday in Munich, Germany,
Eight great football stalwarts conceded victory,
Eight men will never play again who met destruction there,
The flowers of English football, the flowers of Manchester

巴打出咁大力燈
睇黎利物浦會作客打贏蘇蛇

其實呢刻我覺得佢地仲係最大機會拎

仲有十幾場

領先緊加國內盃賽收哂皮

真係要用plan b
就要返樸歸真啦
高波真係最有效

我個名
同市光榮

11/12 同愛華頓 4比4打和

Firm 大帝做總鹽？

Yes

#Flowersofmanchester

條女咩名

紗

你個名

2月6號 登入留言 悼念下
RIP

今晚西盃四強 國家打吡 冇台播

已blocked

頭先睇返1213賽季
香川真係打得越嚟越好
如果費sir遲少少先退休

500留名

比多年趕走左月巴啦

咪係
阿sir臨尾想踢走佢好耐
垃圾椰子 死十次都唔夠

唔夠你gta式揸車型

費sir 已經叫佢躝

肯減薪其實做後備好fit, 又可以以老帶新
可惜肥仔唔肯做後備

呢度d 人 朗隊>費sir

祝大家發過 頭

冇左朗隊之後已經冇人有隊長嘅氣焰

樣衰左咁多既

嗰陣耶子無得揀
戰績唔好
焗住續

Ole Gunnar Solskjaer's nine-word response to Man Utd staff who call him boss
The Norwegian has told Manchester United staff members not to call him boss

Temporary Manchester United manager Ole Gunnar Solskjaer doesn't want to be referred to as 'boss' - and he's told staff members not to call him it.

Solskjaer says he has worked at Old Trafford for many years and knows a lot of people at the club, who he has previously spoken to on a first name basis.

And as a result wanted them to continue referring to him the way they always have.

Speaking to United-Supporteren, a supporters' club from Scandinavia, Solskjaer said: "It's all about the values in a family. That you care about each other, support each other and of course know each other.

Temporary Manchester United manager Ole Gunnar Solskjaer doesn't want to be referred to as 'boss' - and he's told staff members not to call him it.

Solskjaer says he has worked at Old Trafford for many years and knows a lot of people at the club, who he has previously spoken to on a first name basis.

"Then I met the staff who've been here since I was a player. They started calling me 'boss.' I told them: 'Stop that. My name is Ole. Call me Ole.'
"We've worked together and known each other for so many years. I didn't want them to call me boss."

Solskjaer has enjoyed a brilliant start to his temporary spell in charge of United, and has won nine of his first ten games at the helm.

Sure, BOSS

喺佢同好多曼迷心目中 得費sir可以被稱為boss

羅渣士是無辜的

頂唔緊啦

今年 死利狗有狗屎運 同 黑哨 加持 唔是一早崩盤啦

依d咪叫謙虛 唔係示弱 又唔係over-confident so sir真係

唔通要
manchester is purple

LAN

新年執屋摷到啲咁既野

Ashley Young has signed a new one year @ManUtd - 34 in July, reward for good form he’s shown over long period at the Club.

龍門左中堅廢到

咁多年都靠撚羊
肯買人未

三十幾碎牙叔霸住個位，躝
買個靚仔唔打得都睇得

俾佢喺度退休啦屌

靜喇

真

如果大帝真係做體育總監，同soB會唔會好夾？
好驚有左總監會變成軌咁長期內鬥

雖然木仔掌權都可以出現內鬥

原來曲線真係講明

木仔俾大帝玩殘就真

其實以前買 楊 同 華西呢種下遊隊球員 反而仲實用

唔著波衫都好正

會唔會啊，話晒都係木仔請佢架

我係中上游隊過黎架！

20年前蘇B後備入替10分鐘入4球

如果真係請大帝既話
目的係唔比蘇b亂黎
即使佢日後奪冠後權力大左
都仲可以壓住 .或者下任領隊唔敢亂黎
但大帝好明顯同美國佬唔同路
大帝真係做足球總監
出發點就係為曼聯後續發展

遲早都係玩殘美國佬
你試下唔比錢

內都算
其實驚外多啲
唔知大帝同人negotiate野嘅技巧有幾高

其實無論請舒米高.大帝.雲達沙
都預左遲早同美國佬唔同路
但請外來人又唔知曼聯傳統到底係乜
你一係請皇巴拜果堆足球總監.知道曼聯到底係
一間有幾偉大既球會.如果唔係
但實際上拜仁足球總監.主席都係比自己人管

就假設你請馬體會.或者依家紅牛果個
但你唔明一支長勝球隊到底要d乜
青訓要點搞?曼聯要買咩既人先岩自己用
係咪仲係好似摩連奴咁一味追大牌?
其實曼聯比較難搞既位係足球總監'
因為曼聯實在太過成功.除非內部發拙人才上黎

疤都係比個40歲唔到 生完cancer嘅艾比度

有無最新我曼內部消息流出?
費蛇聯盟幾時籌劃好上演復仇之戰?

係北看台布晒兵架啦

根本足球總監呢個位
如果對比一間無乜太過要求成績
既球會你請叻人就得
但起一間傳統球會難請既原因
係因為個足球總監認唔認同你間球會傳統
根本比返自己人做先合理

因為即使一個幾叻既足球總監
要管曼聯既青訓都好9有難度
因為曼聯歷史既起同跌都同青訓有關
畢樹比用青訓成功.費sir用青訓成功
唔係邊個足球總監有呢種經驗

南看台係卜比sir地頭 北看台係費sir地頭 兩邊夾撚死木狗

西看台係曼死忠看台
三面夾死佢

巴塞既做法就係證明
外來既人根本唔了解巴塞既運作
請個最叻既人去做足球總監都係無用

曼聯係同皇巴拜同級
請足球總監我偏向認為自己人係比較合適
因為曼聯有自己既輝煌歷史.有自己曾經成功過
既青訓系統

如果第時lin40幾歲退休做曼嘅足球總監我諗都會幾好
Lin係青訓又係真曼，重點係佢都算識做生意
如果第時真係做到，佢應該係完美嘅足球總監

如果要走足球總監呢條路
點都要搵一個熟球會運作既先得
就好似雲達沙咩都唔識
但佢母會起ajax咁去起步
之後就唔怕其他球員接手

最理想既人選肯定係傑斯
不過傑斯唔會做

ajax請雲高爾做足球總監
最終同教練朗奴高文2個內鬥.雲高爾出走

傑斯很做都未必很請啦，佢係熟球會，但佢無lee方面既經驗，特別係同經理人既關係，lee個好重要...

一間大球會唔會只係得一個足球總監
如祖雲達斯有正副兩個
巴塞又係正副.皇馬都係正副兩個
大帝如果做既話.應該叫體育總監
如無意外之後先請外人再幫手.果個先真係做野
果個先係真正傾轉會.呢度足球圈實有叻人

大球會都係呢種做法

J仔

最區開年未

就好似施丹為例
施丹最初係做皇馬足球總監先
然後再做助教.再做教練
其實傑斯如果行呢條路比較理想
不過可惜既係摩連奴信唔過足球總監
覺得阻頭阻勢.傑斯亦唔想留

又未必完全係
就以施丹為例.森馬為例
你話佢地會熟晒堆經理人?
佢地搵足球總監係因為熟球會運作
可以方便定未來球會運作

不嬲傾續約.轉會起另一個人做
曼聯一樣.續合約.傾轉會唔再係教練去做
亦唔係木仔做.係佢請一個財務總監去做

開左最區第一炮 好睇喎

年初一已經開左

Are my photos good?

正處於失業狀態的摩連奴，極大機會再次執掌國際米蘭的帥印。據意大利的《Libero》報道，這位被曼聯炒魷的名帥，已透過其經理人接觸國米管理層，如無意外，極大機會在短期內正式上班。

原來DDG既Save依家排第二

反映後防太廢 多機會比人射

LEN

又有新圖
繼續祝大家曼事勝意

Ander Herrera has been offered a new contract and seems certain to stay at United. #mufc [Telegraph]

快啦

有冇蝗對疤手機link?

鄰居

曼城又想自爆

wow 鄰居

鄰居比人㩒住屌 半場都過唔到

諗起上年朗隊帶領拖肥逼和鏝1-1

0-2

最後武士 2粒

咁睇黎要請李奧

唔個般茅頭唔頭得住利身蒲呢

屌，痴撚線，累到打撚錯哂字

唔知般茅頂唔頂得住利身蒲呢

希望贏埋

巴黎連華拉提都傷9埋
成條中埸無人阻到普巴

巴黎洗左錢但咁多傷.最後連中埸都無人
得返迪亞拉一個正宗防中

某場波被人射左33腳啦(忘記多少on target)

有咩開心過睇利狗跌落黎

PSG skip中場都夠贏我地
後衛大腳斬比麥包卡雲迪馬夠sm我地條豆腐防線

咁就要準備比普巴自出自入

Rabiot 又唔肯續
如果唔係依家大把機會用佢

Rabiot 其實岩唔岩曼聯洗

麻煩友黎

用我地普巴條大肉腸鞭策佢
睇下佢仲麻唔麻煩

都係麻煩

同埋成週薪好似叫到好高

成事未？如果係堅既，難怪爛牙佬咁急交轉會request

又未到一線

收返trade request 啦
同埋佢自己講話比阿狗水撚左

咁撚頂級既普巴都比摩加用到成pat屎咁
摩狗簡直係進攻球員既剋星

好似睇返祖雲達斯果種表現

之前有報導話黎緊夏天高安基都係唔會俾錢（得4000萬左右預算），要愛美麗賣球員先有錢買人

呢個老闆都算濕鳩老闆中既表表姐，但奈何球迷做唔到咩野，除左口講屌佢老母，罷睇主埸比賽做唔到咩野

舊年我都以為普巴係淨識踢意甲嘅水貨

睇完世界杯先知我錯

普巴係真勁
但摩狗用得佢好撚廢

要睇世盃你先知錯

無睇過意甲

仲有摩迪都比佢用廢

我地不知幾想要人地曼城個yaya
一個人撞散對面
曼聯無錢.所以自己練普巴
都有錢時.都天價買佢返黎
點q知個摩狗唔知足.用廢佢

Thomas Tuchel has confirmed that Marco Verratti wasn’t able to finish PSG‘s training session on Tuesday and has a new problem #mulive [le parisien]

西班牙最大水貨
摩狗真係害死好多進攻球員

巴黎而家咁撚廢 無驚過
保方遲一年先退休吧啦

保方黑氣石

迪屁回家有無得諗

又唔好講到佢無買人無用錢咁

好期待月尾主場打狗

曼城已過利物浦頭上返榜首。

勁過蛆嗰陣啦
係蛆
有派路 維度
佢做少好多嘢

之前起祖記玩到施丹上身咁

睇好下年玩返祖記時既態

到時要睇下fred適唔適應英超
咁普巴就可以玩到上身

屌你老母拉莫斯

齊撐般茅

同市光榮

摩佬手下嘅世三都踢到普通球員咁就知

唸極都唔明.普巴呢種傳波咁撚柒勁
都可以用到變廢物
咁咪即係史高斯.派路如果係摩狗教
咪生不如死
仲要普巴係呢兩個教出黎

睇返祖記d入波.莫拉提起車仔咁撚屎
完全係因為普巴送波比佢入

利物浦

愛華頓好波

D腳面片波 同half volley ban波 大轉邊
好一一

再下場英超對猁一定要贏啊
棄fa cup都係咁話

英超逼害我利啊？ 鏝城點解可以提早拿分上榜首

仲要左右腳都傳到波

咁多位迷普既巴打早晨

早晨

有啲波略嫌佢撩到高得滯
不過祖記班人波底好，唔怕
唔似LKK咁

佢D長傳又準又靚
班友肯走佢實片入去，而家福馬可以走妹D長傳開始多返正到

摩佬時期得第一季見到，因為前面有伊巴

on9 先唔識用普巴

講起伊巴又想屌柒摩狗
成季都要佢場場打足90分鐘
最後仲要大傷收皮

伊巴果下傷都唔係幾關場場打足事既

好啊！聞西！

如果唔係場歐霸臨尾戇鳩鳩完場失波要打加時
曼聯 摩奴 e巴既命運都好唔同

Ibra都幾撚搞笑
著10號但一場都無踢
On99 仲話咩lion

基本上識向前跑同正常波底已經一定喂到埋口
LKK 走啦， 又唔識走位，控波又柒，仲要懶

同埋摩佬好唔撚識尊重
馬仔著9號好地地又要讓ibra著
佢著11號/其他號碼唔撚得既

情況同今季cudrado祖記比C朗拎走7號咁
慘

人地當年施治去阿第一年都識簡33號啦
屌你老母

仲要LKK黎到就私相授受，問都唔問過原主

咪係
Lkk黎叫佢著11囉 屌

抵啦 so蛇下lkk踢後備
快d躝

馬迪接班人已出現
西咸牙飯

身高差十cm 不了

追koulabaliy 將bailey推前一格咪得

我地鏝迷支持同市兄弟打爆猁狗

話說富咸隻CC龍今年冇左影嘅

同占士麥卡菲有咩分別

一個老到今年英超都冇得打﹖

話說講起占士麥卡菲
有冇人記得十幾年前 布力般定韋根有個黑鬼前鋒 叫咩名
成日形住佢都叫占士麥卡菲

Benni McCarthy

Yes he does
Benni McCarthy

屌你老尾 淨係識貼j圖9up

10號歐聯主場就真係未著過啦
利申：印左 仲要痴埋歐霸冠軍章

貼j圖都有貢獻

想買返第一件印ibra

想買番件拿臣

下年曼聯配合返普巴
既淫亂傳送一定好好
屌你.摩狗條仆街
剩係唸住用普巴神來之筆
認為天才就係埸埸一個機會就會創造到
有唔比隊友走位.祖記果班隊友死啦

正正真係摩狗唔識用
即係比個細哨.施丹佢都唔會識用
呢種天才根本要創造空間俾佢無條件發揮

我都有 齊20隊

候活開頭勁呀

打拖肥勁d

經典

般茅要俾冠軍相offside goal了

摩狗要嘅中場=沙比

肯防守
攞到波就一野送到前場

亦的確係
不過好似普巴呢類當佢艾辛.簡迪咁用
實在太on9.耶耶都話摩狗on9.普巴無可能做到簡迪
用佢既體力放去前線炸人地好過
反正曼聯前場全部快馬

全部快馬
馬達都唔係啦
其實搵多隻左翼替補 右翼正選 兩件都快 有突破力 咁說爽

前排傳過呢件提子仔
幾好波咁

摩佬想普巴喺進攻方面學林伯咁入禁區搶點
不過好似話普巴唔肯
跟住搶點呢個任務就交左畀廢lin

人又佢買，又話圍撚住普巴黎build隊波，但唔閪識用，戰術錯撚晒

咁而家麥湯仲有無空間發展

新廢蘭尼

買完咪塞佢個大巴戰術度 .永遠都係433.4231
曼聯唔可以再請呢種on9教練
要搵返球員特點去設計戰術果種教練
佢買完都用唔返個球員能力

初三就幫摩蛇開年

赤口

曼聯周六在英超作客以2:2逼和修咸頓，領隊摩連奴賽後指球隊雖然從極差的比賽開局中恢復過來，並搶回一分，但他對賽果仍然非常失望，摩佬又批評球隊陣中欠缺「癲狗」一般的球員。
該名葡萄牙籍主帥稱：「這不關乎球隊所踢的陣式，我們未能獲勝是與球員的特性有關。我沒有絲毫不尊重的意思，但我們沒有那種會咬住皮球不放、經常都在向對方施壓的癲狗，己隊沒有太多球員擁有那種特質。」
摩連奴續道：「我會形容拉舒福特是癲狗，他其實是非常、非常疲倦，而且表現只有很少的問題。他那種渴望和心裡的一團火，你需要這樣才能儘快把皮球重奪過來，而且是在對手的半場內就已經做到。拉舒福特其實有傷，他要求退下火線，其他球員有這種傷勢，已經缺陣兩星期，但拉舒福特沒有，我相當肯定他下仗會繼續準備好上陣。」

搵福仔做癲狗.9跑.摩連奴真係認真得

安76

施丹都係呢種
不過要睇蘇斯克查之後再教成咁
蘇斯克查都係睇球員特點既教練
跟得老費多.點會唔知呢個世界
邊有可能個個位都要係世界最頂級

之前見咁多人吹奏depay 啱啱睇下 原來踢二線聯賽都係得5g8a

上季好撚勁
今季回塘

今季明顯有離心，講多過踢

仲唱歌

最撚衰都係拉莫斯

不過條友都唔止講過一次想返獌，睇下之後有無緣份啦

7日

乜撚

放假？

仲有咩啊

情人節

點名

餅餅同我過

屌你老母 你提黎做乜柒

曼聯如果贏到P$G.
大家對曼聯捧歐聯有無信心?

我放假陪老婆，你搵肥婆啦

又唔係八萬五，唔講唔等於唔存在架

我老婆叫肥joy

肥joyce 咋下話

我秀英正撚到。。。

冇, ok?

結左婚架

我老婆

另一個摩狗唔識用既係靴利拉

有咩理由佢都要打後備
一季囉撚左曼聯最佳球員.仲要係打敗迪基亞
屌你.第二季買馬迪返黎搶位 之後雪人
摩狗對靴利拉可以話最唔公平

佢最黃金個幾年咁就冇左

真係好仆街.
好彩蘇b識用佢
依家可以話佢係曼聯成隊最撚重要果個
攻守都要佢

又咁講 攞左最佳球員個季算唔算識用hehe﹖
第二季唔知做咩忽上腦 又變唔識用 好似v92 4141個期捉到路但又突然食左屎咁

前妻咋

佢根本要剩走是但一個
一個係herrea.一個係普巴
買fred返黎就係要頂其中一個

淫g

收聲啦

我奈子屌打啦

椰子一樣
用小豆 kagawa mata j仔 費難尼 費查 搵到form大勝2場突然唔用

rv>izone

做雞次數

yes
好記得有場 豆xMatax綠帽 好有form下
又唔駛再用 當人condom

摩狗個4231係無問題
你買馬迪返黎做逗後係ok
但佢最on9就搵普巴做4231.個2
好啦.比名宿屌話佢晒料.佢放返普巴上前
點知無人配合前埸唔比郁 仲要失波9秒9返黎防守
唔係又屌佢.久而久之成隊波就好似機械人上埸踢波
連靴利拉上埸都變成工兵.駁腳.咁用佢你搵邊個拍馬迪都死

炒車死啦你

Ok 我再講過
Rv得irene做雞

fb group到今時今日都仲有好多迷摩狗
咩三哥、lee siu wing個堆傻西
屌摩狗一句佢會咬撚住你唔放口

普巴法國世界盃都係打4231個2
你又點睇

伊巴其實都算最後比摩佬用到殘左，場場踢足90分鐘，聯賽盃又出足總盃又出。下下都領先一球就唔攻，玩守波。又唔輪換，搞到殘晒。如果而家個陣有伊巴，加sob真係有得憧憬下。但耐何sob唔會請到伊巴加盟
希望sob有好成績，第時可以吸引一d明級球員過黎

反夠irene未

?

法國左邊用馬杜迪拉返落中場幫手守=打3中場咁滯
曼聯就用馬仔

Manchester United and Real Madrid C.F. are set to battle for a 19 year old people are calling the ”new Cristiano Ronaldo.“

Joao Felix 大家知唔知邊位？

屌你老無呀

迪甘斯本身已經唔係太用普巴
佢利用普巴傳波
但曼聯點同法國
法國個中埸係簡迪.一個係馬度迪
2個都係跑全埸覆蓋既球員
咁普巴先打到4231
但曼聯個前埸係馬迪爾.山齊士
就唔適合普巴打4231.
普巴應該打施丹果個位
我相信迪甘斯條傻佬睇到
蘇b點用後.都會轉變

法國隊遲早都要比普巴打施丹攻中果個位
呢個係遲早既事

同樣3個中場既配搭下，SoB用靴仔+馬迪同法國Kante+Matudi都有一個共通點，就係呢兩件防守責任永遠>妹巴，同時做大范圍既防守covering，save返妹巴既體能去做返反擊同埋後插上既進攻

反而Daddy好似好想佢係deep lying midfielder既位上做D BTB既工作，呢樣野我真係好唔明

果班正一傻仔
剩係睇摩狗既癲狗論.已經知道摩狗幾識波
所以曼聯對住利記.曼城既高位壓迫咪唔敢出去反擊
久而久之連白禮頓.westham都能夠高位壓迫.迫到你班中堅
波都傳唔到出前埸

同埋摩狗黎黎去去一招.大腳斬比奴太古.斬比費蘭尼
有咩改變

同埋你睇返呢個月曼聯中後場點樣運個波上前面，阿妹仲使唔使成鳩日企返自己禁區頂出波然後失誤比人打反擊

唔洗唸得咁煩
佢認為任何人都能夠攻守都得
攻守唔得既佢就唔用 唔能夠比人轉守為攻入到佢波
林伯特能夠起佢對車仔生存係因為
佢轉數夠快.唔漸控球權.史尼達一樣
但普巴呢種天份高林伯特.史尼達咁高既
佢唔會比自由度.佢認為好似林伯特唔控波
先係天才既踢法

咁你明佢對於天才既理解係點
簡單黎講.細哨同施丹.夏三世.普巴呢堆
全部漸控球權既全部比佢用都會變廢物

佢只適合尼維特.林伯特.謝拉特呢類中埸先岩佢用

下晝我好似放過球王片
不過再放多次

原來有位手足有抑鬱
之前仲同佢互屌添

所以佢咪長期屌馬仔唔鍾意防守
佢試過馬迪.靴里拉放埋一齊.但兩個
同時上陣分工唔清楚
依家大家目標一致.傳波比普巴搞
自己亦可以上去進攻.馬迪上去交波時
靴就逗後.靴上前.馬迪就逗後

到防守時.明知對手會打楊格果邊.靴就返去幫手
而馬迪就逗中埸.所以經常發夢
成隊波變左靴里拉係最撚重要果個

你唔知呢到好多精神病人咩
成日要寄情打長文發洩

要求唔高
夏天簽到呢4件就夠
SANCHO 牙飯 AWB 中堅

佢會話摩狗三冠 + 二弟
費 sir之後最好

上兩季成績計係囉
今季隊波仲衰過耶子嗰陣

點解咁想要懷斯？睇多季都唔遲啦
Sancho鄰居貨無咩可能
Awb？
中堅後防大佬除咗koulibaly都無咩當打
Toby買返嚟或者可以同白連 拜利輪換

普巴天份高過林伯史奈達好多
我真係笑而不語

Wan-bissaka

無睇過
打咩位

Rb

係咪因為晶宮用佢唔用睇袋王

你唔係認為林伯特.謝拉特之流天份有得同史高斯比下話
相反.普巴無論身體.技術.傳波.扭波都係高過呢班好多
普巴只係細路仔性格.佢天份高過林伯特.史尼達有咩咁出奇

你依家全世界搵到同普巴一模一樣既特點
無可能有 季中利狗咪話個基達勁過普巴
點知依家睇返
大隻過佢大把.靈活過佢大把.速度快過佢大把
但普巴樣樣都有.仲要球感.預測唔到佢下一步做乜
起呢個世界係得好少數做到

而家睇返普巴舊錢真係抵俾

普巴傳波好過史奈達好多
一個carry國米三冠加荷蘭世盃拎亞
一個連續n季英超入球數上雙
我真係睇唔到普巴何來天份高過佢地好多

2億都唔知買唔買到

反普巴嘅人到底係無睇波定係有偏見
明明呢個年紀有晒功架 世界上要搵同類替代品都無邊個
講真除咗佢嘅性格之外 應該對於每個領隊嚟講都係不可多得嘅球員

搵啱人教既差好遠
如果當年留係度應該變聰明仔

認真.史尼達既短板係佢扭唔到波
佢傳波係叻.但佢做唔到普巴能夠做既野
普巴係真係比摩狗用到廢
佢至少有2年都係意甲助攻王
同埋當年打巴塞.祖記個進攻點
只有普巴係能夠起巴塞身上停到波
搶到波
你講史尼達三冠後.又踢d咩表現出黎?

史尼達只有三冠果季後食左春藥
之後呢?你不如睇下摩迪
同樣係中埸.點解佢能夠囉到世足?
佢一樣幫克羅地亞囉世杯亞軍

AWB?

SMS
唔知得番幾多成

如果論全面性
你會要史尼達定普巴?
史尼達優點係傳波.同遠射
但普巴係全能wow
身體對抗.第一時間扭波.護波
有邊一樣野係差過史尼達
就講史尼達最叻果幾樣野.傳波.走位.遠射
普巴都唔會差過史尼達 佢傳波仲要係派路教既

你比莫耶斯用都係無用
連史高斯都退休埋

佢去祖記之後有派路.馬治斯奧教佢
莫耶斯教佢.唔敢想像.可能防守會好左既

你話普巴天份高過佢好多喎
你笑佢唔識扭
但佢搞得掂顛峰疤啲反搶
普巴停到波 但史奈達直頭隊冧埋疤
史奈達係世足lv
普巴連接近都未試過

利申迷普
但唔該唔好盲迷

事實真係高好多wow
普巴唔係比摩狗搞成咁既話.普巴呢種係爭世足嫁wow
你不如睇下佢世界杯時既表現先再講

點解比天份會變左比冠軍

Anyway

如果比冠軍，妹巴一個世界盃冠軍已經收左另外兩位檔；如果計聯賽史奈達夾埋荷甲土超都只不過係比妹巴四個意甲多一個；至於林伯加埋謝老四既英超好似都唔夠普巴意甲多

同埋成日講史奈達carry三冠，是咪唔記得當年歐聯最佳球員＋聯賽首席射手+意甲足球先生+兩冠決賽都有入波既米列圖

收爺啦

史尼達三冠完後果季.仲係世足lv?
唔係lo

仲有馬干呢.根本決賽最勁果個係米列圖
但果季國米鬼鬼地.三冠後之後急速下降
肥賓都唔識執.後遺大到.
連個神射手米列圖下季都即時收左皮
更加唔好講史尼達
仲要一個冠軍係因為電話門.而史尼達囉到

世足會唔會吹大咗

如果佢成為曼聯大棋.係有可能
依家差唔多所有攻勢都係普巴造比曼聯既
係睇佢能唔能夠帶到曼聯入歐聯決賽或者囉冠軍

米列圖下季都即時收左皮原因係因為膝頭重傷，一個30+既球員傷ACL根本就係醫返都曬氣，無可能踢到以前既水平

反而史尼達就係一季無傷既情況雪崩式下滑，過多兩年未夠30歲已經要去土超搵食

真係好睇佢肯生性幾耐，
多啲實制少啲花巧可能再好啲

btw, 其實法國都無解決過Pogba呢個問題
基本成隊波佢最得閒
你話佢長傳好多球，但世盃既mbappe我又睇唔出其他人傳會好大分別

果時已經傳佢過黎曼聯
但有d可惜.當時佢已經開始dup咁

唔係掛，佢放啲長傳咁好拎

迪甘斯唔係好識用普巴
但因為佢中間係用基沙文
所以將普巴放去打防中
佢係利用普巴黎傳波
然後搵馬度迪起左邊落返黎幫佢執屎
但限制佢上前
就好似決賽對克羅地亞.簡迪一換出
普巴就成個人醒晒.不停向前製造機會

個時成日話黎接史高斯班，傳左兩三季 但真心佢ge級數個時黎都仲打得下一定，同埋幾啱我曼

法國隊.普巴pass比麥巴比去追
曼聯.普巴key pass比福仔

當時普巴起法國隊key pass無咁直接
基本上係放長傳比麥巴比去追.去散撞對手

依家普巴起上前做好多key pass比福仔一擊必殺
直接威脅大好多

但佢戰術係啱，
普巴唔湧上去啲吊波已經好大威脅

電話佬世盃表現麻麻，
如果普巴打電話佬個位可能好過電話佬，
但就可能少咗啲有威脅防反

仲上前入埋波，其實摩狗叫普巴學林伯，但林伯成日好多上前入涉撞射入波，但佢又限制左普巴咁打

史尼達咪就係史高斯個位.完美接班人
但史尼達自三冠後.個態跌得太快

睇下歐國杯
我都幾肯定普巴會係打基沙文果個位
變左施丹咁成為法國自由人
基沙文會變返做前鋒

摩狗一直都搵唔到普巴最佳位置起邊度
防中.自由人.攻中.偏左中埸咩都試晒
都係唔得.佢唸唔到其實因為佢唔敢賭
唔敢攻.普巴無論用咩位置都係死
鎖死隊友走位.普巴打後唔死就奇

邊夠蝗狗爭

比起yaya 普巴都仲未做到佢7 成
Yaya真係勁撚到

以下純屬個人睇法，史尼達同史長老最後兩年既職能同位置都有D差距

史尼達係屬於現代足球既10號位，能攻能守，擅於守轉攻既長短傳，仲有遠射同搶點能力

史長老最後兩年更類近於Pirlo/Xavi既deep lying midfielder，長傳調度先過killer pass，派牌既位置離禁區比較遠，唔使下下比對方防守球員jer住黎搶，遠射同搶點更加係同佢無咩關係

至於點解傳左兩年都無買既原因好簡單，Sir後期既踢法其實不嬲都無設10號位／影子前鋒既位置，自C朗年代開始用過類似呢個位踢法既應該係得後期既朗隊同香川

法國同曼聯摩狗有個好唔同既地方係
即使普巴係打4231.個防中位.但佢都係比較自由
唔洗點防守.用簡迪.馬度迪執屎
限制佢上前.主要放長傳比麥巴比.快馬去攻
但隊中隊友活動範圍仲係靈活

而曼聯個4231
普巴個4231.只有馬迪一個
再加上佢鎖死2邊翼隊友走位
普巴打2.就嚴重得多
真係要好似美斯咁埸埸扭上人先得
再加上普巴鍾意控波.對手就係當住普巴黎搶就得

就算佢係4231個中間位.又係死
上到去得佢個位置係自由.其他人要返去回防

史尼達係10號位
但曼聯一向都無10號位
而且曼聯一向認為10號位能力要極全面先得
例如列基美.施丹呢類
史尼達如果黎到曼聯.基本上要轉型踢史高斯果個位

最早期果個已經係簡東拿
簡東拿就係自由人

缺點就缺點，短乜撚嘢板？
之前就係咁狗咬狗，咁都無人屌真係奇葩

朗隊唔係10號位
10號位係要一個人能夠改變戰局
而且所有波都係以佢發動
球隊既絕對核心.但10號位
有個問題就係好易比人釘死
佢基本上係所有進攻既輸送人物

如華倫西亞時代既艾馬.施丹.列基美
阿仙奴時期既法比加斯.呢d就係10號位

其實摩狗戰術問題，唔好話普巴，俾佢而家用施丹都死，佢已經唔係車一時摩佬，對中下遊都俾個波對面攻，叫d人企死個位，美斯都死啦

如果真係要compare，我是覺得往時另一個曼聯係意甲既重鎊收購更加接近史尼達既踢法

無錯，佢叫Veron

條友好典型廢佬思維, 唔識變通剩係死攬自己舊嗰套

施丹會比人搶到飛起
然後扭完一個交比隊友
失左又要回防.無限loop

摩狗又話出自巴塞體系
咁撚簡單都唸唔到.不過無計
佢唔認識進攻足球你都吹佢唔脤
所以美斯佢唔會識用.美斯就算幾扭得
佢都要有人配合.扭到如入無人之境
最終原來無隊友接應

成日話防守係好緊要，但蘇蛇未上任前得失球零，死球人地可以叫糊咁濟，佢今季連防守都冇撚埋

曼聯比較奇特
華朗嚴格上算係10號位
但曼聯係因為堅尼囉波.控節奏
所以華朗變左做駁腳.唔能夠做到波
同埋佢驚左堅尼.一傳失波堅尼就屌佢

認真一句 啲人成日話妹係全能中場 進可攻退可守 我都覺得好on9
無錯佢係全能中場 但佢係全能"進攻"中場 佢係進攻樣樣武器都有 但佢防守係點真係有眼睇 夾硬擺佢打防中墜得太後仲要發揮唔到佢種後上能力

佢呢套或者意甲仲得
大家守起半埸

但起曼聯.車仔.皇馬
全部買晒最top堆人去塞佢個大巴陣
肯定發生問題

自從係賤種捉完鬼，成個人走火入魔咁，錢唔係唔俾你洗，但洗咁多錢，拎住批咁ge球員打到十年十中下遊打法咁，唔怪得木狗唔肯俾錢係

摩狗認為全能中埸就係攻又得.守又得
佢之前講既

咪吹奏木狗唔俾錢買中堅

真心 如果佢返國米唔覺得會重捨到咩光輝，而家Ge 賤祖，拿坡里,唔覺得佢有辦法鬥得贏

咪嘈過支那老細比錢買人lo

唔係吹奏佢，我覺得佢其實都信唔過摩狗先唔肯再科，摩狗同阿木已經冇分別，買完拜利，白連又話要買，咁佢都要同board交代，一個生意人思維角度出發又唔可以完全怪晒佢

曼聯一向以攻代守
摩狗以守代攻都算
最慘連反擊都做唔到

阿木=頭文字D個阿木，輸左俾GTR又話要買GTR,86練贏左又話要86個位 唔係木狗

佢話要賣馬仔入配列錫.同金章安
木仔都覺得佢有問題啦下話

佢打防反冇問題,問題係打唔到，佢係賤種好似最後個季靠防反入波破埋記錄，不過一黎拎住埋星，二黎佢真係之後變左好驚輸

你有c朗.迪馬利亞緊係打到反擊
差唔多全隊最top既人都起佢度
但佢用到卡卡同摩迪
唔識防守就係原罪

今季直頭連防都防唔到
縮哂係後泊大巴, 失球仲多過鄰居熱狗猁狗

摩迪真係佢用唔掂，諗起費sir個時好想要摩迪
卡卡其實真係傷患困擾 以前佢係AC都幾中意佢，真係全能攻中好撚勁，個時撚到我曼後防

我唔認為木仔真係咁無情意
唔買中堅比佢.基本上仍要乜都比佢
除左老將 唔該摩狗自己睇下
馬迪.山神.木仔見過鬼都怕黑
如果係潛質新星.或者頂星
木仔幾多錢都肯比.屌你fred 都50m

話時話 連登呢兩年有冇人開過即場POST有紅魔女神圖

如果木仔真係咁傻
買左咁多佢心儀既人
包括金章安.配列錫.保定.艾特維特
曼聯到時就真係返唔到轉頭

摩連奴：為何棄用山齊士？因為你們天天要「福仔」

周中曼聯對陣年青人的歐聯比賽中，山齊士落選了大名單，這引來了媒體和球迷的熱議。摩連奴本人也對山齊士落選的原因做出瞭解釋。

摩連奴說：「山齊士沒有受傷，但是很奇怪，你們總是談論沒有出場的球員。拉舒福特今天踢了9號位，這是你們想要的，是你們一直要求的，你們也得到了這個結果。所以談盧卡古的時候，也別說他三月份起就沒在奧脫福進過球，然後再問我他為何沒有正選。」

「你們用很難回答的問題把我置於非常困難的處境中，你們本可以禮貌一點說今天我讓拉舒福特踢了9號位，然後我們從這個話題開始聊起。但是你們沒這樣做，而是質問我為何棄用了一個大牌球員。」

「是的，我確實這樣做了。但是我讓其他球員出場了，對我來說，好的事情是那些出場的球員盡了全力，我對他們的態度很滿意。」

依家睇返摩狗d言論.唔傷球員個心都難

其實Toby係25m抵玩Ge,不過個時熱刺企硬係咪成50m?木狗睬你都傻，等多年平一半
其他算把撚，不過自從摩狗走左吹極都係高列巴尼

又係咁 同西咸個場出馬仔話球迷陣有乜分別

無咩大分別
將個波推比球迷

摩狗最叻

應該無乜人記得仲有呢樣野

王怡仁 碧根鮑華 can’t name a more iconic duo

原圖已經搵唔返

完全係反智行為
開始同曼聯近年定落陪育新星個方針越來越遠
睇得出佢剩係急於衝冠唔理後果
木仔見勢色唔對仲唔斬纜咩

老實講除左鄰居...我數唔到有邊個肯出咁多錢支持隊波
睇下熱阿痢依D買人慘到

根本就係
曼聯唔係唔比錢你
但你買後生既佢咪比你買
我係木仔見到山神35萬鎊我都屌左聲
雖然奧斯爾依家都咁上下

猁都用好多錢喇
熱係近年起球場先無錢姐 之前利維都肯用錢
妓就算9數喇

咁公平去講
利狗係賣左億幾黎買人
邊會有好似巴塞呢種傻球會
會用過億黎買古天奴

鏟雪鏟成點

返左鄉下了

Nam san

好久不見
最近如何

廢青

我都就嚟係

男神有囡囡照顧都夠啦

成日回帶篇文

唔記得左篇野
想睇多次

就嚟每日得30蚊零用

加埋囡囡俾既15000零用錢

果次同梳B打fifa
係mic到傳出雪雪聲
之後聽到兩條女係到鬧交
梳B突然大聲鬧 撚就得一條
咪嘈住我打機
我之後無出聲 靜靜咁俾梳B用朗隊係咁中出
我知我贏唔到 因為我d眼淚滴到手製濕晒

放假啦~~~

而家先放

我年三十晚返到依家都仲未放

仲有三日要返

返咁多

我放廿九三十，返初一二三又放三日

0337

毒撚俾人恰係咁
仲要全部都係返14:30收00:30 呢d西更
年都唔撚得閒拜
搞到我幾唔撚好意思

我唔知幾想咁, 放假無藉口唔去拜年
拜年好撚煩

我好撚耐冇見過班親戚
做冬 團年 新年全部都冇出現
舊年都好少少 起碼團年出現到

咁咪幾好, 見親黎黎去去都嗰幾句
拍拖未? > 結婚未? > 生仔未?
係爭未問你死得未

慶幸我班親戚又冇問過呢d問題
最多問我份工咁西幾時唔做

有邊份工唔西丫, 份糧夠大份咪算囉

今年返工避哂拜年幾爽皮

有得避真係好, 放假去旅行又貴
詐病上年已經用左, 睇黎下年要搵份part time去擋

你成左家點同呢

咪一鳩樣
應酬班親戚好煩，一年一次都唔想去

就係工西糧又細先仆街

列基米係一個好傳統既十號位wor, 佢創造力同key pass絕對係歷史級別。但其實佢打法係佢最fit果段時期（大概2004-2006，佢踢維拉利爾入歐聯四強）見到佢既踢法其實有少少落黎於時代，係06世界盃特別明顯

0918

幫左幾多條女開年

Sala RIP

Le10: #MUFC are keeping in touch with Tanguy Ndombélé’s entourage over a possible move.

Most Premier League goals by Academy graduates 2018/19

Manchester United 22
Arsenal 3
Chelsea 3
Liverpool 1
Manchester City 0

呢件正野

但係英超排名掉翻轉

睇個名就知又係力架

現今古典型10號位都已經比較少
因為現今多左摩狗.肥賓呢類教練
要求球員攻守都得
無可能俾10號位全面發揮
特別係列基美呢種速度慢.無防守既攻中
睇下阿仙奴個奧斯爾.慘過鬼

里昂果兩件都係正野

之前有人問過靴里拉個位好難搵替補
佢係其中一個有d機會
幾典型bpx to box 不過紀律性唔算好

我覺得靴里拉果個位
青訓可以慢慢上
短期內都無人可以做到佢呢個位
再睇下可唔可以搵到個類似簡迪
文迪迪果類中埸
實有.但要好似靴里拉連攻都得就比較難

今日少左人

年初四咁既樣

Senior Molde officials will join Manchester United's executive vice-chairman Ed Woodward in the directors' box at Old Trafford for the club's Champions League fixture against Paris Saint-Germain on Tuesday night.

United's caretaker manager Ole Gunnar Solskjaer is on loan from the Norwegian club until the end of the season but has made an exceptional, unbeaten start to life at Old Trafford — winning nine of his 10 games.

Solskjaer will be cheered on against PSG by a travelling Molde party of more than 100 executives, staff and supporters from the Norwegian region.

木狗請百人睇波團睇so9點輸俾PSG

新年淨係放初二

好頹

成隊莫迪高層過晒來睇sob

普福連

Po下呢啲比賤種mon po狗睇就最撚岩架喇

黎呃下波飛睇大戰姐

屌 初四返工 唔搵啲動力點得

唔係多左摩佬賓師，係宜家主流根本要你所有球員一失就去即時逼搶，你睇下猁同鏝班中場根本係狼過餓狗咁去圍你。仲有打法變得好體力化，係唔係都成個身位撞埋黎推你一野先。咁樣列基美呢類傳統10號攻中根本生存唔到。馬達其實都有d似，好多時都蝕左身位。結果呢類球員宜家通常比人放係兩邊做錯腳IF。
另外史尼達後期根本去到可攻可守，無論真線同轉方向控制節奏都係世界級，仲會肯跑多幾步去做埋防守，唔係咁點會係摩連奴嘅國米生存到做到中場攻擊重心？

會唔會順便同molde個老細傾買斷sob份約嘅事呀

其實10號位依家起西甲仲生存到
但起英超係比較難

就算係列基美黎到曼聯都係失敗居多

俾壓力sob咋
係鄉親父老面前只許勝不許敗

Mike Phelan says he wants the current United squad to become even better and win more trophies.

He said: “Our aim is to try and do even better, to try and push the players even further,” “I’ve experienced a lot of things at Manchester United and I want this next generation of players to do the same. “They’ve won some things, but they haven’t won everything – and I want them to win everything. Why shouldn’t we? “You’ve got to be greedy in this game and to keep pushing. What they’re here for, surely, is to be better players, better individuals and to win something for the club and themselves.”

浪費左5,6年
我屌晒椰子、v92、摩狗老母呀

費倫係呢九勝一和 一定有好大作用
搵遲左佢啦唉

椰子一次過炒晒費sir班底，最抵屌

唔係椰子佢本身仲喺度啦

季尾搵返梅尼史丁返黎執戰術?

佢去左邊？個時佢去左教富咸但唔成功

一個教練正路都係帶自己助教班底既

呢班幕後功臣自己出去做領隊反而唔店

咁咪收皮

包括迪基亞、拉舒福特、靴里拉等人在內的曼聯球員已經準備同球會續約，他們相信蘇斯克查會轉正留任，這亦成為他們同意續約的契機和催化劑。報道中稱，蘇帥執教後10場比賽9勝1和的出色戰績打動了曼聯球員，球隊也一掃過去的陰霾，展現出積極的一面。

而家蘇B咁得球員歡心, 到時唔轉正都幾大鑊

淨係主力球員肯續約都夠比多D 時間佢掛

睇下邊個嚟嘅啫

無話耶子唔應該帶
但要留返一兩個盲公竹
費sir係功成身退
而唔係失敗落台
球員對佢嗰套好受落

好似係澳洲國家隊做緊助教

yes

椰子

如果椰子同曼聯從未相遇過你話幾好。
曼聯冇左椰子之亂，椰子又可以繼續係愛華頓玩現實版FM，如果佢當年無走仲教緊愛華頓，佢依家已經係現役英超領隊中教同一隊最耐果個

唉...

咁講到尾根本係廢SIR突然退休又點左椰子接任先出事啦

不過上左神台唔計

唔知佢邊度mogu

又帽

痢狗輸波恥笑區

車

今晚公布pl potm唔知會係白lin定拉車

果時哥狗無應到費SIR
摩狗(未回塘) 就一早話返車仔
高狗攬住多仔一齊死

當時都無人選

奠那欺我屌你老母

安76又去左皇

原來蘇蛇個仔係朗隊球迷

Onlun9 椰子初嚟報到點都應該留返啲前朝功臣幫你熟習環境啦 你炒鳩晒佢
btw 佢係咪仲失緊業

自視過高
叫李奧.維迪學積基卡防守
比片俾佢地2個大佬睇.要佢學

識貨

歐聯16強開始有var, 仲有改左少少例

過去五年不停話要向前看.唔應該沉醉於過去傳統的輝煌，應該向其他豪門學習，結果越改越唔得
請莫屌.雲高爾.摩連奴.
反而轉返依家自己果套.反而run得仲順

都唔係咩自己果套, 係英超不嬲都係咁打

moyes v92 mou9 呢三條友保守到至極
咁中意消極打法真係去中下遊過世啦

我茅前中後場傷曬，點踢

仲有6日

點會有後衛份

情人節前先嗌交

但v92.摩狗都係攻.守一代宗師
不過都係保守到仆街果種

會唔會係一直帽緊

女朋友同我玩捉伊因 匿埋左20年都唔肯出黎

D清咁直接

佢6日前通知你其實已經好俾面

駛唔駛咁串呀...

原來真架

唔係啊on9

Manchester United remain interested in three centre-backs - 27-year-old Kalidou Koulibaly of Napoli and Senegal, Inter Milan's Slovakia international Milan Skriniar, 23, and 22-year-old Denmark Under-21 international Joachim Andersen of Sampdoria. (Manchester Evening News)

無人買架啦，木狗都預備走

頭兩個好似有係daddy list，到時又講football heritage

買De Ligt la

Yes Milan Skriniar 講左幾年啦又

15mui

上個月pl potm係vvd

支持白連

vvd上個月咪拎左

ddg有冇拎過？

印象中冇

上個月咪後衛囉

jones續約

一代宗師續左約

續約

屌 續約

要keep住英藉位

英人身份真係好撚重要 話時話屎波幾時好返

又係時候幫木狗開年

上場唔係有跟隊咩

賣洛河 都叫有位 入一個中堅
宗師 同細緊 英籍 留來做輪換
主力追右翼 正選 同 防中輪換

留jones呢件炸彈

如果唔係英人一撚早就清走佢啦

即係落河100%走
除非sob真係覺得後防無問題

成個後防最廢果件續乜呀

英人實續
當大後備
rojo走
bye

豬年第一個好消息！鍾斯永續曼聯！

留smalling 再升件青訓咪得lo

jones 呢個真係負資產
出黎又炸彈
唔夠人果時佢又一齊傷

Tuanzebe都係英人黎架
22歲啦

Manchester United is delighted to announce that Phil Jones has signed a new contract, which will keep him at the club until June 2023, with the option to extend for a further year.

識咩呀 續左約先賣到價錢嫁嘛

rojo我真係屌你老母 曼聯個個禮拜出糧比你 你剩係夏天幫阿根廷踢波

rojo就真係留黎冇謂
又冇英人身份
傷得仲多過jones

仲呃左我地一隻蕉!

Lin跳舞

後防其實幾多人要買下
中堅要買個
右閘、左閘又要

fifa 伊巴退休唔比買, 買唔買返朗隊好

利申買左細孖輪流

我F

續細緊
買top新中堅
升tuanzebe(英人)
rojo躝

留jones做乜

呢幾年jones 輸d 波真係最核突
高波又唔得
傷多過踢

就算free 走佢都唔知有無英超隊要

佢好似未揀國籍

19000呢幾年賣人有邊次係唔洗蝕

講真, jones 都擺到明係第4-5中堅
是但搵個青訓升上黎一年出幾場咪算lo

夏天賣屎波rojo
兩件都係摩狗時期續落既廢物
再搵件頂級中堅拍lindelof/bailly
宗帥後備 中堅掃掂

屌, ON撚鳩架?

搞咩貼隻雞

屌以為續西班牙幫
木狗

點睇都係jones 廢過small 好多la

控波大家差唔多
但jones 高波同1on1 屎好撚多

新一代堆青訓出唔到中堅
當初最掂件rsw都冇進步岩岩放埋

屎波可以留
宗師真係不了

山狗全盛期影片
有無機會比佢打下正前
整係屈finishing 一季都應該入唔少波

仲續新約做乜勁

俾你擇,你想打返起山神捱一兩季,定想福仔繼續進步?

宗師用波好過屎波
至少有dd帶到波上前既能力
唔似屎波交球五碼波都要扭轉個身傳咁撚反智
同埋最重要係黑柴明顯鍾意宗師多過屎波
屎波傷好咁耐都入唔返18人
留宗賣屎係最正路

有得揀 想用山神換新利雲姐咁

最好係馬福山連盧五揀三然後瘋狂淫亂走位

唉 屌佢老母，蘇b好似幾中意用佢

條女乜水

而家無左爆炸
假如尾段要守對面高波可以換屎波出黎
點睇都係清jones留屎波

My wife

用波應該係屎波排尾
rojo用波其實都唔差

洗唔洗後防三個都推波上前呀

仲有jones 傳波咁柒, 推黎咪局死自己再玩鳩隊波

中堅做好本身先la, 呢兩年最柒果d 失波都有佢份
場場炸彈

叫乜名先得架

講真 拎宗師上一格頂下馬迪可能係一線生機

雞

佢簽呢張係大長約
即係未來既藍圖一定有佢分
曼聯同Sob對佢有咁大既信心

紅字不了

Iz*one
權恩紀

賣屎波!

真係why not both
山狗350k週薪 都幾難甩到手 接果個都傻仔
福仔係有進步 但finishing 都麻麻地
有無可能前面唔用Lin 試下馬福山/馬山福 淫亂走位

屎波>>Jones

matic 護波能力好高
傳波都叫中規中矩,

但jones 真完全唔入流
費sir用全盛jones都係周圍走only
更何況jones 已經跌到無哂貨

原來屎波傷好左
一路以為佢仲傷緊

你唔識推波上前 可以放到長傳咪得
屎波又推唔到波又傳唔到波
擺佢係中堅等於少個出球點
你講防守 屎波咪又係垃撚圾
我唔覺宗師同佢差好遠
近兩年爆親既屎波都好撚多單啦
Fa cup條撚樣都唔知og同紅牌炸左幾獲

兩個一齊走啦屌

收聲啦傻鳩

你講個fa cup 同紅牌已經係v92時期
jones 最近上年fa cup
今年極on9 own goal玩鳩 ddg
場場高波都頂輸

呢幾範jones 係廢到無輪

Ho ball

傷好好耐啦
除左因為宗師有場停賽定唔知傷先入過不場18人
其餘連比賽squad都俾黑柴棄用

咁我又唔覺佢差到咁，evans都打到李斯特城，鐘絲打得翻起信心唔會差過佢

V92時期咪最多人迷屎波好撚勁個期
吹到佢幾撚好波但個季根本ddg一季救全家
其餘時間屎波公認垃圾冇咩好討論

熱狗果場對面下下放個波去jones果邊都俾人攻門
靠ddg先唔失波

屌罅性～正撚到對波

清英人前唔該簽咗英人先

續宗斯
So9未？

其實理鳩佢英唔英人 廢就清啦 其他big 5 鏝轟阿都用好少英人 d o靚仔係英人咪得囉

[官方]
菲爾鐘斯續約4年至2023年6月

反鐘

所有野都咁差就咪學人打中場啦

陳日有人問點解咁想簽AWB同牙飯
同件好難買既sancho
英人後生有潛力食左先講
仲要唔是dier呢d on9偽英人
唔撚計hg 個時摩狗仲死追 屌佢老母

鐘斯正式同SOB上契

明明英人名額仲有空間 後生又有好多英人上緊

要埋Tierney please
雖然唔係英人 但有英國護照 脫左歐可能有啲用

佢唔走就係咁多
成日係蘇超
好少機會守啲高水平進攻

消息報導，曼聯邀請了莫迪工作人員和球迷，有100人之多。這次發出邀請也是為了感謝莫迪球會願意將蘇帥租借到曼聯，以解紅魔燃眉之急。
同時，這也是曼聯未來若任命蘇帥為正式主帥的友好信號。

上年打歐聯都守到下洛賓
家下仲後生 好心就趁早走
同埋我曼傳統都係有幾件蘇格蘭人
麥湯就算吧

係唔係英人都其次
最緊要係個hg
即係普巴同periera咁都好好洗
最on9就係dier 夏格維斯呢類
掛住個英人名但係唔計hg

jones防守垃圾

但係其實佢有樣野啱soB，就係係識得貼住地傳冇curve嘅波

細緊最刻人憎就係明明傳10碼波都要落旋

上場拜利一樣傳傳吓好鍾意傳埋啲高波半腰波

實力係，現實係唔知做乜咁得寵

追post見有人將鐘斯同伊雲斯比真係笑撚左
伊雲斯充其量只係做唔到大佬要個勁既旁住
鐘斯連正正常常踢波都做唔到有乜好講

jones打中堅根本唔撚得

明明大好機會唔續佢可以free走佢
依家續完又多舊屎

根本唔適合踢波

So9

聽晚豬埋波正式宣佈soB變so9

jones 最多無進步同多傷，但唔係差到唔識踢波呀
以前盲係度個陣就百屌盲 依家就到jones

jones 呼吸都有問題!

係未有白lin前或者要用佢呢少少用波能力既，依家？真係望佢接到波唔該傳俾佢前面既hehe同馬迪，唔好球王上身學人推波

伊雲斯可以正正常常踢波咩 ？

而家有人話長期搵宗師打正選搭lindelof咩
用緊屎波同宗師比

迷鍾狗又黎針對史波寧
同班傻尻嘈都晒氣 有得嫌幾好威威啦

起碼唔會害隊友鳩傳先
都唔會突然原地轉圈

隻玻璃腳講做後備好過屎波
笑撚死人咩?一年傷多過出 就番歸含7啦盲屌撚

屌你佢害ddg幾撚多次啊
冇害過

我哋係咪講緊同一個伊雲斯

Ching改親既球員名都幾垃圾😆

伊雲斯先閪 傳完醫院波屌隊友

以前
同而家出去闖過有經驗點同
鐘斯d技術十年如一日
單對單細緊同伊雲斯起碼都仲有機保得住
鐘斯真係可以拍定手先
近幾年打親杯賽出事果個都係佢

個時伊雲斯咁撚多人屌柒佢就係條仆街次次自己爆都屌DDG
對猁狗主場贏3:0個場DDG上身照俾佢屌都痴鳩線

系
我地曼聯大把錢，free左佢都唔賣返個錢都無問題

真

每次柒嘅印象,都係熱血飛鏟輸十二碼,冇Mark人俾人輕鬆頂入,或者失哂位包越位俾人打快攻

淨係熱血真係冇撚用架喎

講真屎波鍾斯打個後備好夠
你去big6望下其他隊後備都未必有佢地質素
唔明點解係要捉d人出黎百屌

唔百屌 點成材

jones=世3撚狗專用員

問題迷鐘狗好撚鐘意針住史摩缺點黎講
唔撚講以為鐘斯傳波勁撚到好似鏝城果兩件咁

睇嚟唔單止有屎波紀念賽，仲有宗師紀念賽

我表達得1999，sor.
以前隊波冇咩人可以推到個波上前就可能要用到佢呢少少推進能力。但依家隊波大把人做到呢樣野，佢拎到個波一係就大腳清，一係就傳俾人讓專業的來把啦。

每次見佢推波我就驚

華西 羊

想當年，宗師曾經係曼迷期待既未來版泰利

鐘絲根本係長傷同失晒信心先柒到咁，
比佢係搵到個環境可以慢慢操翻起狀態同信心，就算係做唔到BIG6正選料但做BACKUP一定冇問題
啫係當初D人批死白LIN垃圾一樣，結果宜家比到穩定出場時間佢打翻起個狀態同適應到英超節奏，基本上坐穩左宜家中堅正選位一樣

佢一黎果季真係好J，中堅右閘防中都掂

可惜係多傷同埋得鋪牛力

史波勁過鍾啦

又廢又扮大佬
而家都唔見得好幾多
上場多得佢報恩踢空氣

其實史波同jones 我都覺得可以留
加埋白lin 同拜利

如果買係買中堅都係 麥佳亞或 Toby
toby 平 可以出買斷價都ok
如果唔係d 錢去執右後同右翼好過

如果蘇b真係長教
肯定青訓上幾個人
再加埋中堅仲有個借左去維拉
到時賣走rojo就得

閘同中埸肯定要一個

廿歲個陣係咁冇問題
廿七歲啦仲踢得衰過中游d中堅
般尼對中堅佢都未必爭得贏正選

買埋拿玻里大黑腸先

.

[url]
[/url]

T仔應該仲好過佢

鍾斯係差
不過要起大巴既摩狗陣容中
做中堅都幾難生存
少d集中力都仆街

屎波都叫識入下波。宗師？不了

個排好閪憎佢

宗師最大問題傷多過踢
傷1.5季 踢半季 再好都冇用
27歲進步空間有限
有價好賣啦

英超頂星Lingard

宗師 同 細緊 一定要忍痛放一個 然後買一個正選中堅
洛河 清硬
山狗清到就清埋
華西退休又好 free 出去都好
夏季簽4個 中堅 閂位 防中 右翼

係，應該再俾多7年機會鍾斯

Solskjaer gives Antonio Valencia update
He has explained why he’s not been playing:

Well hopefully he’ll recover because he’s been training hard really hard then he got a setback so hopefully in a couple of weeks he’ll be back with us. He’s been a fantastic servant at the club, he’s captain for a reason hopefully we can get him back on the pitch but it was hard when he broke down, he would’ve travelled now this weekend.

乜傷緊咩

摩爸話傷你哋又唔信

宗師做輪換都ok,佢落場真係生命足球
不過一季踢到幾多場,大家都知咩事

撐留jones，浄係英人都值10m

細盃賽輪換下好喇
聯賽歐聯不了

望親佢踢波我驚佢傷多過自爆
操起踢幾場傷一傷慘過大傷

宗師呢d 垃圾仲留底
就知獌狗會無運行

權F 留比你地
呢個我既

咁比夠廿年好D，到時做埋真名宿ok

假子瑜牙周正d

In jones I trust

So蛇一月最佳，gg

其實最佳入球 福仔應該贏埋⋯
得獎果球唔算好靚

molamola

屌

Ole Gunnar Solskjaer becomes the first Manchester United manager to win Premier League Manager of the Month since Sir Alex Ferguson

咁既成績都唔win 1月最佳就真係做馬啦
要黎既始終要黎

So sir

呢d咁既19最佳魔咒一早冇左啦下話

講真 都幾難唔係so蛇拎

費sir有一季個個月囉都無事

曼聯領隊都成6年冇拎過 但成績咪又係咁

好齊心一齊影

哥狗上季攞唔少啦 又唔見有事

九連勝斷纜+一月簽唔到人+續Jones+最佳領隊魔咒

下場真係變So9了

摩9做咗2年都未拎過

feel 到佢地好齊心.囉獎都係一齊影

背境就係三冠王

真係好小見有教練攞coach of the month成隊教練團一齊 Ole人真係好好

未見過
sob真係同前朝風格完全相反

咩活動嚟?

一早講左一月唔買人 咁都攞黎講？！

同問 想join

劣

"最佳領隊魔咒"呢個講法係費sir時代嘅事
晨早比雲尼亞里乾地哥狗呢啲打破晒啦

圖好靚 咩source

英超官方twitter

右二係其實係咪Philip仔

最右邊個光頭MD係負責咩 好似第一次見

真係好多人認錯佢係Philip仔
佢係McKenna呀

睇主場對PSG

samwell tarly去左參觀carrington

難分真與假

智障摩狗
唔識用普巴

睇比人大炒

費sir時期助教
佢勁lo.球員時期效力曼聯.到返黎曼聯
差唔多所有曼聯位置都做過晒
青訓教練.一線隊教練.到助教
不過佢做主帥就

McKenna靚仔過Philip仔
Philip仔馬面

普巴勁就預左
但早排福勁撚到

費倫喺中間，唔係右邊果個

唔係講緊費倫wo

好似係個體能教練

我知道你講緊邊個
佢係曼聯前青訓教練
同蘇斯克查一齊走去莫迪

福仔
Potm

右邊果個光頭佬叫Mark Dempsey
佢一樣係曼聯青訓出黎
同費倫一樣返黎曼聯工作
不過佢主要理青訓
同蘇斯克查合作後同佢一齊去莫迪幫手
依家返黎曼聯幫手

sob同佢舊相好

福好波

This is a team really a team

屌 兜兜轉轉都係搵返以前曼聯啲人 椰子死十次都唔夠

福

希望佢地長留我曼

福冇人理

福呢2 個月踢得好好 加油啊

對得住件10號了

真曼班底

費sir之後都未拎過 咪又係咁西

對上一次我曼拎每月領隊/球員已經數到12年10月費蛇同16年12月廢老伊巴

其實Jones同細緊係實際上一定要續
唔出都要續
下季定再下季英超一隊最少要reg 12個HG?
英人愈黎愈值錢

好似無簽到dier呢d假英人

家下我地有：
羊 （但一兩季後就冇）
普巴
福
Lin
梳
細緊
宗師
麥湯
P仔
渣古

其實真係唔多夠

Tuan仔 Chong仔 Gardener 天使仔可唔可以充數？

福仔好波

6年嚟三個領隊都冇拎過best manager of the month 傻的嗎？

Dier依兩季唔係好屎波宗師好多
英撚本身垃圾 我哋有福LinShaw妹(HG)已經好幸福

落名就要計落25人名單 好似係

整緊佢個sbc了

馬仔同廢lin都爆埋一份就好

笑都唔笑下

諗唔到有乜理由下季唔繼續

好似買hl抵玩啲

hl?

幼幼本身21歲前唔使落名都出得, 要充數就要嘥一個註冊位

不過印象中英超否決左12個HG, 繼續keep返8個

屌，唔出白lin

headline牙

我都諗住會出白lin

打完呢4場可能有變數

正常的

好波呀
英撚咁廢 邊有咁多個位比佢

英足總搵咁多錢 但獎就愈黎愈樣衰

用緊佢張黑卡，個模組本身都幾好用

幾耐未試過同一個月攞最佳領隊同最佳球員

Sob個樣

2019 來講 最強中場 應該是普巴

原來古天奴同山神人工係一樣

1st 係全英超定曼聯隊內

全英超的話好撚癲

暫時來講 全英超 下半季最好狀態同表現最好是普巴
迪布尼 岩岩傷完 C華沉沉地 其他隊中場 連車尾燈都望唔到

橙卡抵屌好多

犀利！普巴成5大聯賽進攻王

蘇斯克查同保羅普巴雖然屬於唔同年代嘅紅魔鬼，但卻非常夾，自「蘇B」領軍以來，曼聯喺英超攻入20球，其中11球同保羅普巴有關，佢射入6球及5次助攻，包括周日(3日)晚個人突破，再妙傳拉舒福特，射入全場唯一入球，以1:0擊敗李斯特城。

保羅普巴有份協助法國捧今屆世界盃冠軍，但返到曼聯，喺摩連奴執教之下，表現持續低迷，明顯受累於「寸王」嘅保守戰術，令佢發揮大受限制。

反觀蘇斯克查崇尚主攻踢法，令普巴獲得解放，特別係「蘇B」一上任，就講明要以保羅普巴作為進攻核心。

保羅普巴不負所望，由「蘇B」領軍開始計算至今，佢成為呢段時期，歐洲5大聯賽之中，「參與入球」最多嘅球員，達到11球(入6球及5次助攻)，比近期大勇嘅孫興民仲多，甚至連兩大球王美斯、C朗都比唔上佢。

哇頂 原來每月領隊咁耐架拿

So sir I love u 😘😘

好撚開心 我同你呢個月咁成功

SHO要低返啲

如果出一定整 用緊koulibaly好撚鈍

屌你 出左potm以為佢會跌 點知不跌反升

Paul Scholes: Oldham Athletic cleared to name ex-Man Utd midfielder as manager by EFL

Ole 拎motm 都give credit to players and coach

謙到

又賣得， 又識升能力， 點跌呀

又快又高
係Fifa 入面係咪同son 一樣賣勁撚貴
冇玩開UT

Chong 仔 個頭

點解著左大米件36號外套

Saf年代不嬲興鳩著練習號碼

我利真係人人得而誅之

chong仔個頭想點

Lindelof to miss trip to Fulham to be rested after playing every game under Ole. Fred and Pereira also not travelled (MEN)

#MUFC

Last time Man Utd got both awards was in Jan 2011...

鏝Mendy笑死

畜牲

有冇away squad list

第二個拎都無咁大感覺
蘇蛇拎完仲搵埋團隊真係眼濕濕

屌你 咁中場又冇得輪換了

普金好平

United travelling squad vs Fulham:

De Gea, Romero, Grant

Dalot, Jones, Young, Shaw, Bailly, Smalling

Matic, McTominay, Herrera, Mata, Pogba

Chong, Lukaku, Rashford, Lingard, Sanchez, Martial

#MUFC

so9 ready

但son 唔係有張貴到癲咩

yes ST位好撚sm

Ddg
Young smalling jones shaw
Herrera mctom pogba
Lingard rashford martial

唔中鏟雪

我個fd 話同c 朗差唔多

sonaldo
go mu la diu

你鏟開

睇黎靠哂small carry

輪換下

Romero

Dalot Jones small shaw
Mctom hehe
Mata
Lkk Lin martial

上次馬靴4-0夾得好好

我普真係底買到仆街

佢黎香港做乜9

幾耐未試過青訓拎MOTM?

對上一次係咪giggs 年代

Pep Guardiola left confused by Benjamin Mendy's Hong Kong Instagram post

Pep Guardiola was left shocked to hear Benjamin Mendy had posted his location as Hong Kong on social media, as he was under the impression the Manchester City defender was in Barcelona.

Mendy, who is currently injured, posted an Instagram story of himself in a car with the location set at Hong Kong Airport on Friday morning, having posted images of himself in Barcelona just a day earlier.

Asked why Mendy is in Hong Kong, Guardiola said: "He's in Barcelona."

The reporter then informed Guardiola his player had posted that he was in Hong Kong.

Guardiola added: "Wow I didn't know that. F*** he is a lucky guy. Before he said he was going one day to Paris, but Hong Kong is far away. I don't know.

"I have to install Instagram because I don't know."

你好撚好彩係光頭佬教你
如果係摩狗. 佢屌到你生不如死

咩事, 有無圖

你以為 哥狗一樣係方丈嚟

應該係記者問文迪點解出唔到
光頭佬講佢半月板受傷
之後記者話文迪起ig短短片顯示去撚左香港機埸
問係咪光頭佬安排佢去亞洲
光頭佬話佢明明同我講係去巴黎

傳說要破呢個獎既魔咒就係要攞獎時閪面

光頭佬嬲起上黎咪一樣雪到你仆街
Yaya ibra 個啲大把板睇

想做福POTM好耐
但要50K

應該今次mendy 唔會雪既
鏝而家好似無乜左閘 要laporte 打左閘
到時mendy 傷好就正選啦

好難講 佢直接買過第二隻左閘都唔係唔得

里昂又出左另一隻左閘文迪
好似又幾勁

唉

文西

你咩事

[member]話說年三十晚終於遞左信
今日初四班sales 第一日返工
我一入到佢地office 個個都問我點解走
又話唔俾我走
我幾唔好意思
原來佢地都幾睇得起我[member]

終於脫苦海

between member得好!

脫苦海
今日有個平時同我幾fd 嘅sales 都係咁講

Between 屌你屎忽

收到風你轉行做Model

全職廢青

認真 抖下先啦

抖返一個月到就要重新上路

cls 已經搵到工？

未呀 做住炒散先

好彩同事幾好人 唔係真係狗都唔做

+1

梳b

死左啦佢

新年流流

班sales肯定全部都係女

收到風佢俾富婆包左

Fred係咪差到睇袋都唔夠班

今晚有兩個願望

獌贏猁輸

升左十皮

又可以一路雪雪雪一路打fifa

今晚贏完富咸要幫般矛集氣

fred都係半季, 白lin黎到都柒一排先正常

暴聯踢親早場都係閪波

大米呀大米
究竟點解你連睇袋都無份

希望SoB今晚會出馬福山

sob幾時帶返傳統雙翼齊飛俾我地

雙閘齊飛你收唔收貨？

今晚真係考牌

姐係睇撚羊 不了

左luke右碌

食蕉啦你

7左成年...
好彩番生踢番自己

出麥湯 mata 輪換下啦屌

有華隊長係道你仲想點

二月場場都決賽

其實我覺得 作客win左熱刺 已經算係合格 考牌成功

10場贏9場和1場 作客贏熱刺阿仙奴 說服到馬仔續約 仲傳緊ddg hehe都就快續約 咁都唔合格嘅都唔知點先算合格

心願係入頭四，拉痢撚落馬

秘密練緊兵

So9 on99

So 9之亂

其實爆炸可以頂到下馬迪個位點知放左 而家無人換

依家班底一輪換就好似好大機會奶嘢
今晚西波味濃

某會員考幾多次
SoB就要考幾多次

樓上綠帽狗

Jer夠我babe未？

如果中場三寶照出, 60分鐘開始換後備入替三寶
搞唔搞得掂體力問題

當然係假設領先緊

華西睇波睇左幾個月？

得mata McTom可以出

妹一定要出 最多可以輪換matic

check tg

今晚贏到就上返前四，之後望鄰居砌低轟

爆炸肯定無可能可以頂到馬迪

咁sob似要考到永遠

今晚真係唔樂觀

富咸都唔樂觀 前4都唔樂觀

當然啦 但如果要係 馬迪/靴理拉 個位換下人 首選會係爆炸

全盛時期sob要考幾多次牌

真係

通常覺得食硬都豬波 so 9 了

月最佳魔咒打孖黎

福失三個單刀
So9輪換果d全部唔掂

上場已經見到道氣完左 應該閪波了

豬波係100%的事

今晚要輕鬆大勝了

Now D Topic真係好有創意
出「門」前劫「富」

今晚睇黎要豬

車仔其實打歐霸拎資格仲易 咁曼都有機

變so9了

琴日Eric先講

阿仙奴爭歐霸啦歐霸啦（陰陰咀笑）

變soGod了

收倒風你班sales屙女

一條友出去可以係邊道睇波?

蘇斯克查咁講
佢話我地要用好班球員
而唔係盲目相信超級巨星
買到佢地就肯定入前四同冠軍?

相反我地要買都要買適合自己既

咁就岩啦
正如傑斯講明明睇中左耶穌仔.麥巴比
全部比雲高爾ban q左

呢返說話正正打柒佢兩師徒
你買大牌返黎又唔識用
有咩用

木仔聽到都開心
就算青訓最終唔得.都至少比錢比得安樂

想睇佢買幼幼

望啊同車一齊入決賽

V92 都唔算迷信貴球員啦

起碼見花膠天使廢就雪，出返羊 （相反摩狗死出LKK）

第二年果D 都唔係大派球星

仲提拔左福仔，LIN，買左馬仔，依家個前鋒三劍俠

但9猜戰術不變

我唔係咁睇
雲92買人眼光幾差下
白蘭特 rojo 達米安
全部都係世界杯最佳後防球員之一
但係佢用到
之後迪比.舒拉達連.小豬
再黎迪馬利亞.法卡奧
冇個得
我頂.反而莫屌睇中既shaw.靴利拉
馬達仲有用過雲高爾果堆

v92最成功只有馬仔

一樣還一樣
牙敢真係留左一份心意

v92又係衰自己
又唔係唔比錢你
曼聯當時連前四都入唔到
放水放到傻.錢就放左2億比你
買親d人全部水貨
佢打9猜又係好笑
全部無突破足球理論能力

推得咁慢既

v92又係on9既
買親d人全部都係無能.平平均均
買完又係唔識用.同摩狗一樣
摩狗都識買大牌
v92買返黎又無控傳能力.又唔見光頭佬玩控傳
會買呢種人.好撚好彩冇1億買梅拿返黎
呢種所謂大師級教練又係on99
一個極端9搓.一個極端大巴

迪比 馬仔?

迪比係鳩爾手下係笑話

V92三大功績
買馬仔 升福仔 贏FAcup

迪馬利亞俾佢改造到輔鋒

撚羊打正前都試過

唔只佢.差唔多全部人都係
打352.搵白蘭特打中間

其實我唔相信雲佩斯真係咁快無貨買

又係光狗果種.實驗型教頭
將球員放起唔合理位置
打打下迪馬利亞連信心都冇埋

v92只係好好彩
隊中只有2個前鋒.朗尼.馬仔
其他賣晒 但好笑在佢又唔會用契仔
打前鋒
傷晒就提青年軍上黎救命
咁岩福仔捉到個機會

v92買既中堅
rojo13m.達米安12m.白蘭特10m
呢度已經35m.冇個得

中埸舒拉達連25m.小豬15m
呢度又唔得

迪比25m.迪馬利亞60m..法卡奧借返黎10m
又唔得.咁就冇左2億

92 夠膽死世界盃射12碼前換龍門

重溫牙福地標戰

1001

大米係打閘
盲第一季黎係打中場同左閘
第2季先打中堅

小豬唔係唔得 係多傷 佢出場睇到佢功架

迪馬就擺明當曼係水泡 過完冷河就即轉psg
花膠好似係木仔定文迪斯塞比佢

迪比就越練越大隻 冇哂靈活性變角球旗之鬼

出咗去富咸既23人名單未

狂賀福仔Sob打破魔咒

咪就係全部唔得
比蘇b用.可能都會用到
但上限唔會高

出左好耐
冇Fred 冇 P 冇華西

如果盲仲係到 馬迪會有後備 唔駛場場出

白蘭特13.8M賣番比ajax有賺
迪比賣16m
.迪馬利亞44M
舒拉達連 20M

賣rojo應該攞到10M

夾埋淨蝕1億

就黎爆, 助攻

夾埋淨蝕70M先啱

其實唔多同style

難講.真係身體唔得
而且極慢
但迪馬利亞會比蘇b用到好勁
其實mk仔係真係適合依家蘇b用

卜